利物浦搞咁多野咪又係輸

不過叫做有得笑下

出呢個龍係咪想表示利記睇唔起歐聯

高Daddy 又多個亞軍